屌你老母 你班冷氣軍師真係唔知實際咩情況

好多人只係附近d街坊 唔係主動出現係現場
只係咁岩係度
然後比藍絲搞 比黑警捉
咁撚樣次次都叫人唔好去救 唔去理

咁以後我地係咪唔撚洗出街？

推

聽日見！

其實避開唔去都係白色恐怖嘅產物
邊度有藍屍集會特登唔去果區=著黑色衫就會俾人打所以唔著
唔反對出手打藍屍，但而家見到個成本其實好大
但係anyway有落力嘅人都唔應該怪

如果係真街坊就更加唔使出去救

本來就好多人 命有好多人都聚集緊
係咪叫人散
咁搞法 越捉越少人

d 冷氣軍師識條鐵咩，剩係識叫人走走走，屌呢度你屋企來架，被人搞仲要被人叫走走走

制坊告唔到野 唔駛救
點救 圍住叫 放人嗎？ 不會放的

12 點英領

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

喂 你班撚樣 香港有危險
你地不如唔好留係香港啦

屌 次次有咩事都叫人散水
大佬 街坊正正經經落商場行街
比狗捉 又散乜撚啊
咁都叫人散水 唔救
痴撚線

咁你俾個plan黎如何係呢個狀況去救人？
有個後生仔食下午茶出黎就俾popo老強拉咗
個老豆睇電視見個仔俾popo老強拉、親人/街坊/記者叫放人都冇用、一樣返去popo48
鳩up真係唔洗本

你講"救"係咩意思先?
即刻著full gear落去現場送頭?

咁既話，你預左係會被捕
然後你同佢玩法律

如果你係想私了，你係要等到佢散既時候，私了佢

其實試過n次啦
而家唔同遊行直接衝突
只係普通日常生活
人多圍住班狗 佢地大機率都係放人

反正你班玉碎派都係帶住不殺人底線出去架啦，可以幫到d咩？

915推土機出動

一睇就知係街坊
冇人有gear

屌你班冷氣軍師成日想避人地
避避避 避撚到自己附近既商場
都仲想避
除非你地避撚到係屋企
唔係根本一出街就食屎
今次唔班
下次出事個個就係你

大佬你想避 人地就越要搞你
根本無得你地避
街坊同大家係團結組織 人多塞晒成個商場
咁佢地就唔會咁惡

推番正常野

你做下資料research先
由9月開始除咗黃埔popo衝落車想捉個肥仔路人交數果次放人 / MK天橋小popo多記者望住之外
其他90% popo48,一句"有咩返猜館先講" 就拉上車
佢地而家做法就係拉咗先算、就算拉錯你都無方法投訴
尋晚紅磡捉人交數有sample你睇